交換聖誕禮物買咩好?(20蚊內)

送2張六合彩電腦飛 (未過期)
中咗就發!

你買兩份?

一條包裝紙巾

下午茶都買唔到

直接畀張廿蚊好過la

1 pack 米線

綠帽
要即場拆